蘋果頭條: 警撿慈善基金文件涉受訪者 《蘋果》申禁令保新聞材料

警方前日動員200警力大肆搜查將軍澳蘋果日報大樓，並撿取大批證物，包括《蘋果日報》慈善基金多份文件及主機硬碟等。《蘋果》總編輯羅偉光表示，警方撿取的慈善基金資料中涉及新聞材料，《蘋果》決定申請臨時禁制令，以保護資料不被警方查閱。

聽日可能又要行好多間先搵到蘋果買

其實係咪已經遲咗，分分鐘已經copy咗份再還比你

好事嚟嘅

又係

A1 廣告

嘩

阿布泰

而家先禁制會唔會遲左
班狗要睇都睇曬